人民日報—全力阻止及嚴懲外資撤出中國，外資有義務與中國共患難

建議處死在華外資高層

外資都係中国人

來源同全文呢！？

老納的話是道路, 是生命, 是泉源。

維尼呢？佢有共過咩？
隨左扮野之外

屌比你呃左